用apple watch八達通搭輕鐵貴咁多？

咩事呀 平時搭都係4個幾

出左閘未

呢個問題你要問返狗鐵喎

準備睇傻鳩入嚟屌你仲搭黨鐵

究竟你有冇搭過輕鐵

樓主第一日出街 唔好怪佢

抵啦
仲比錢搭

因為你未拍卡出閘,
用八達通佢預先收你最高車錢.

廢老卡都唔用抵你啦

搭鐵傻嘅先拍卡

ok原諒了

佢真係唔識架喎

搭輕鐵要拍卡第一次聽